［又無人理］ 美國+以色列 退出聯合國教科文組織

重磅新聞：美國退出聯合國教科文組織。 美國國務院聲明指出，做出這項決定並非輕率。美方認為該組織需要深度改革，美方特別對該組織持續的反以色列偏見感到不滿。美國是UNESCO最大金主，美國退出后，該組織將遭遇財政困難。美國退出後將以非成員國觀察員的身份繼續留在該組織以表達美國的觀點。

好小事
奧巴馬年代已經想退
呢個只係結果